El libro tira este galerazo: 

```
xor x1,x1,x2 # x1’ == x1^x2, x2’ == x2 
xor x2,x1,x2 # x1’ == x1^x2, x2’ == x1’^x2 == x1^x2^x2 == x1 
xor x1,x1,x2 # x1” == x1’^x2’ == x1^x2^x1 == x1^x1^x2 == x2, x2’ == x1
```

Así que veamos un ejemplo: 

Sea X1 0111 y X2 1011:

El primer XOR es 0111 ⊕ 1011 = 1100. Entonces ahora X1 pasa a valer 1100.

El segundo XOR es 1100 ⊕ 1011 = 0111. Entonces ahora X2 pasa a valer 0111, ya tiene el valor de X1 original. 

El tercer XOR es 1100 ⊕  0111 = 1011. Entonces X1 pasa a valer X2. 
